乜撚野區選？公投阿

仲係度諗用贏區議會做文宣？
公投先係今次區議會選舉既最大價值呀！
表達民意先係黃營嘅最大公約數

如果一講到議席
又會開始泛民大戰本土架喇

我自己推自己

朱鎔基 孫女 港獨

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

一提公投
就會有人覺得如果公投輸咗就乜都冇

正確心態：
贏:繼續抗爭
冇贏:繼續抗爭

唔好endgame論

今屆好多撞區

所以要快啲使動手呀
藍田已經有個選區初選左

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉